突發～ 喵星人爬樹（圖）

爬上去爬得好快，咁肥唔知點落返嚟

通常都落唔返黎

洗唔洗報警救佢？

好得意 ,不過落唔返嚟就要

點解D人成日都覺得隻貓爬左上去會落唔番黎

其實除非係幼貓 正常貓貓都識落返地面
好多時貓貓鍾意去高但係有樹蔭既地方靜靜自己睇風景 一睇就睇幾個鍾 再瞓埋教瞓到爽為止

如果你地叫佢佢唔識應
佢唔係唔識落返黎 佢只係唔想理你地班低等二足步行生物咋

每次睇都會笑

悠悠閒閒睇水仔

好爽

豹黎架 點會唔識爬番落黎

叫佢豹哥唔理我

好得意

睇完水走咗lu